見工問呢條問題點答好？

話說今朝去見份marketing工，面試官問咗一條問題，想請教下大家應該點答先最好？

問題係「鐘培生同林作 你會支持邊個？ 點解？你覺得點解佢哋要咁做？」

邊個最先入100萬俾我就支持邊個

邊個對貴公司帶嚟更多利益就撐邊個

我黎見工，唔該你尊重d。
問返正經野，thx。